聽日就覆卓 定係28號先覆卓

幾條村
拆哂佢
你老味
攪我地

聽日 正皮
28號 負皮

光復鄧氏宗祠！

大家準備好先